GYM又停多個星期

港共

已經睇唔到肌肉線條了

胡師傅好耐無見人

個個變晒肥仔了

忍唔到了落左單買對快調啞鈴set

Tabo?

淘好煩 琴日見有set1799就落左 送埋2頭肌塊板

錢照charge?